有男仔係比華利山墜樓，唔同新聞唔同歲數

HK01:

最後更新日期：2019-09-07 11:52
【男童墮樓】大埔比華利山獨立屋 10歲男童墮平台頭部受傷
今早9時11分，大埔比華利山別墅一幢獨立屋，一名10歲男童疑墮下平台位置，頭部受傷。救護員接報到場，將男童送往醫院治理，警方正調查事件原因。

東網:
大埔比華利山別墅 18歲仔墮樓傷頭
09月07日(六) 09:39更新 09:33建立
大埔比華利山別墅一幢獨立屋，今早(7日)9時11分，一名18歲青年被發現倒臥平台，頭部受傷流血，消防及救護員到場，將青年送院救治，警方正調查其墮樓原因，初步相信他由3樓，約8米高墮下，暫列有人意外受傷處理。

究竟係幾歲墜樓？
Between 可唔可以揾手足一齊list哂31號後死因可疑既案？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

一向會disinformation, 所以d狗公佈既資料唔好信晒